let questions = [
    {
        question: 'Em qual elemento HTML nós colocamos o javascript?',
        options: [
            'tag js',
            'tag script',
            'tag scripting',
            'tag javascript'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Onde é o local certo de colocar o javascript?',
        options: [
            'Na tag body',
            'Na tag head',
            'Tanto na tag body quanto a head estão corretas'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual a sintaxe correta para adicionar um arquivo javascript externo na tag script?',
        options: [
            'name="xxx.js"',
            'src="xxx.js"',
            'href="xxx.js"'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Um arquivo javascript externo precisa ter a tag script',
        options: [
            'Verdade',
            'Falso'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Como escrever um "Olá Mundo" em um alertbox?',
        options: [
            'alertBox("Olá Mundo")',
            'msgBox("Olá Mundo")',
            'msg("Olá Mundo")',
            'alert("Olá Mundo")'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Como você cria uma função no Javascript?',
        options: [
            'function:minhaFuncao()',
            'function = minhaFuncao()',
            'function minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como chamar uma função chamada "minhaFuncao"?',
        options: [
            'call minhaFuncao',
            'call function minhaFuncao',
            'minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como escrever uma condicional IF no Javascript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if i == 5 then',
            'if (i == 5)',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como fazer um if que executa um código caso "i" for diferente de 5',
        options: [
            'if (i != 5)',
            'if (i <> 5)',
            'if i <> 5',
            'if i =! 5 then'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como o loop while começa?',
        options: [
            'while (i <= 10)',
            'while (i <= 10; i++)',
            'while i = 1 to 10'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual a sintaxe correta para referenciar um arquivo JavaScript externo chamado "script.js"?',
        options: [
            '&lt;script name="script.js"&gt;',
            '&lt;script href="script.js"&gt;',
            '&lt;script src="script.js"&gt;',
            '&lt;script file="script.js"&gt;'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como você cria uma função em JavaScript?',
        options: [
            'function minhaFuncao()',
            'function: minhaFuncao()',
            'minhaFuncao function()',
            'fun minhaFuncao()'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Como você chama uma função chamada "minhaFuncao"?',
        options: [
            'call minhaFuncao()',
            'call function minhaFuncao',
            'minhaFuncao()',
            'execute minhaFuncao()'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como você escreve um "if" em JavaScript?',
        options: [
            'if i = 5',
            'if (i == 5)',
            'if i == 5 then',
            'if i = 5 then'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual operador é usado para atribuir um valor a uma variável?',
        options: [
            '-',
            'x',
            '=',
            '*'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como você adiciona um comentário em JavaScript?',
        options: [
            '# Isso é um comentário',
            '&lt;!-- Isso é um comentário --&gt;',
            '// Isso é um comentário',
            '/* Isso é um comentário */'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é o método correto para encontrar o maior número em um array?',
        options: [
            'Math.max()',
            'Math.maximum()',
            'Array.max()',
            'Array.maximum()'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é o valor de retorno de "typeof null" em JavaScript?',
        options: [
            '"null"',
            '"undefined"',
            '"object"',
            '"number"'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Como você detecta o tipo de uma variável em JavaScript?',
        options: [
            'typeof',
            'type',
            'getType',
            'checkType'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é a saída de "console.log(2 + "2")" em JavaScript?',
        options: [
            '"22"',
            '"4"',
            'NaN',
            'undefined'
        ],
        answer: 0
    }
];